尋日書展 熱狗檔好好生意

熱共打手們(假鳩硬,洪非凡,古小玉我知你地偷睇緊但又唔認)你地諗左去邊

講緊係賣熟食檔野

仇思達挑陳秀慧個條片歷歷在目

真係弱撚智

含撚